新鴻基 SHK 除左係 Sell HK 仲係 死黑警 既簡稱

Sei Hak King

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

king你老母

係Ging啊